他一個人

慶幸每夜 那樣疲勞 再沒渴望 得到擁抱
那一晚他 如此跟我講
要是愛慾 徹夜難忘 半夜散步 通宵洗熨
記得那一晚他 如此跟我講
然後我 看到了 他眼光 然後我 那安慰 沒法講

他看戲 也一個人看 他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間對你好一些
他跳舞 也一個人跳 他說笑 也一個人笑
他叫我 這刻如能被愛 別太輕率分開

快樂宴 分組跳舞 最後也是 剛好單數
那單數的 如此跟我講
怕被冷落 怕被遺忘 但最後卻是白走這一趟
那一晚他 說的笑話 使我很不安
明白我 這一世 差點會怎過 然後我太需要共你講

他看戲 也一個人看 他放假 也一個人放
他叫我 記得有時間對你好一些
他跳舞 也一個人跳 他說笑 也一個人笑
他說我 有一個人愛 我無論有多苦 也比不上他

我怕遇見的以後 我怕面對的過去
那晚上猶如附身於這個他

他看戲 也一個人看 他放 假 也一個人放
他叫我 永不要忘記 對你好一些
他喝醉 也一個回家 他怕 冷 也一個人怕
他叫我 要將你留低 相戀再苦 孤單更可怕
他跳舞 也一個人跳 他說 笑 我不太敢笑
不要說 我想你也明瞭 為何在那晚 我抱著你哭了

我就黎完全變做嗰一個他
不想戀愛 不想認識
一切娛樂 自己夠曬
呢首歌之後好岩聽多首「與我常在」

叫春毒撚

死埋一二便j啦

變皮啦戇鳩仔 無人想你理

呢隻歌木結他自彈自唱會好好feel

啱啊 特別係夜深人靜既時候